無知一問，環保撚呢幾個星期係咪唔會開冷氣/去有冷氣既地方

環保撚開冷氣死全家

我感受到極端天氣&氣候反常啦
但環保撚為左呢個美麗地球&下一代係咪要以身作則愛護地球

錯啦
開咗冷氣唔享受咪仲唔環保
所以佢地一樣會嘆冷氣

成班撚樣講一套做套
買m記照攞飲管